美股認真討論區 LIX

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

今晚大麻上定落

上

想入大麻 升到好癲

PISH

RECESSION CONFIRMED

絲打留名

新手留名

IPAY呢隻ETF有冇人留意開？🤔

有

nbev 9蚊
琴晚6.x 嫌貴冇入到

尋晚升80% 呆左
不過中過伏所以冇玩

新手lm

lm

adbe drop to zero

港元強返 咩料

賭完er 冇放？

無245貨

預期會加息拆倉?

仲賺緊唔少 驚閪咩

MU上返

希望走得切ALT

上返-1.3%我就輸錢

我放咗添，不過嗰度好少錢

mu痴線上返咁多

咩事港幣升得咁勁

on9 d金一野跌12蚊

free fall

又係開市高位

Tlry

MU跌少過5％等於升

就跌夠半成比你睇

大麻股

有幾耐風流

手持cron好不知所措

唔會有連登仔仲渣住掛

我將全副薪加ALL IN TLRY 同埋 CRON
溝爆佢!!!
我沽哂其他股哂佢冷!!!!

早兩日衝緊300問點put trly俾人叫我直接俾錢佢

我渣重貨

CSCO破頂

Amd今日唔同玩法

扑暈自己吧，下年100

唔好傻
返得家鄉時間值都喺返到

NVDA 點解咁垃圾
爛泥扶唔上柄

係機會 換美金

Micron, Toshiba chips in new iPhones: iFixit

美光跌夠未

all in usd

Remember I have told you

係咪有班友聞風先"買", 知道港元(即將)會加息?

屌 轉燈大棍插

重貨呢隻垃圾 屌!

tlry無水花

插返落去, 睇長線有冇機

睇基本面cgc最穩

終於轉炒IIPR了

有貨係手，我就唔算太重貨，不過之前見佢橫行咁耐，然後比得一支陽燭就落返黎橫行，咁樣好咩

NBEV跌到溶斷

我係咪眼花

仆街佢做乜撚野 岩岩仲衝緊上10

點解次次一買完就跌 一賣完就升

有冇手足知futu 點買外匯option

我都係 屌

希望大家tlry都冇貨啦 好恐怖

幾時會？

5分鐘內升跌(1蚊以上30% / 1蚊以下50%)

開返

已經開番

屌，今日納dee 又頹 BRK 又跌，燒碳算

升都唔敢入
跌更加唔敢

SC 330 大麻股
下星期到期
我想問 股價一日未到$330 都唔洗輸？

UA又升乜鳩

如果 put 就

千載難逢既發達機會

機構準備入市

同問

AMD 逆市升

6.9撈左

秒升返7.4

屌又熔

機構入左市了

講多少少

點睇到

似

靜d

英鎊跌咁多嘅

tlry 都仲係有人借貨

maymay又亂講野

May發惡呀

叫左你買AMD

唔夠信心

輸到仆街
得amd 升

今日晏晝話bull trap
recession confirmed 冇人信我

有無非科技股可以入下

你還好嗎？

tlry cron 大特賣
要買快d 趁手
利申: all in tlry and cron

mu大力D跌

AMD bb 終於肯郁喇

6.8走左了
蝕少少

你開始煩

Tndm 44.75 鑽石底

貼倉

Amd 31.6 入番20股渣下有無so

NBEV 8.6入咗 唉點解我咁on9

Bitcoin ETFs approval 又delay

想分散下注意力
都比人話煩
呢度唔比人出post 咩
我又唔係洗板又唔係打手

手足你對AMD太無信心, 應該買夠20手

不安咪平

我8.8 點撚算

amd返嚟喇

信心何來呀 勁chok

今日好地地做咩回吐呀

同埋唔知咩價靚

入左幾多 ?

垃圾adbe
拖累個倉嘅profit

我都唔知呀, 其實我都係高J, 仲要係$33.7

今日堅係唔知跌乜

唔覺唔覺V仔創新高

真係佛系投資

150股

Same 都唔知走唔走好

google又跌

諗緊入唔入apple好

走牙！！！！

有冇巴打知IFC 仲有冇位？

全倉amd都要ifc?

v ma pypl axp 正到仆街

心大心細

amzn aapl 呢兩隻輸左我1/10身家

屌奶星twtr又跌到仆街

買左put 呀

重倉沽snap 目標$5 邊有人仲玩snapchat

mu very good job

如果你跟足自己個名就fatfat

mu

大暴升咩

賭錢預左啦

Dissected new iPhones reveal Micron, Toshiba parts

Megu Megu Fire!

Modo Modo!

amd 仲以為琴日32追貨要有排坐
轉嚟緊行程啲hostel做apartment先

Same same 前排book 咗麗江hostel bunk bed, 轉返private room 先

tndm 入完就跌

佢再跌多日真係可能會放

不過有可能仲會調整橫行一排

TSLA係咪啲員工跳緊船，隔一排就有高層resign

大行玩完玩具 又掟返錢入amd

下個禮拜等埋聯儲局個聲明再算，冇咩方向

股價又冇咩特別受影響
今日仲可能轉燈

普通電子野

點解巴打咁有信心 我都想入amd 同 aapl

巴打 我講完 唔通你就跟我買咩 (雖則上個po 我有解釋）
投資要做好自己風險管理

總之300樓上沽 300樓下買

連登個個都變首富

長渣aapl brkb
唔敢玩大麻

amd做咩

乖 上返33先一齊鳩叫

今日miss 左msft
可惜

前幾日增持

想溝貨
啱啱有筆錢可以加注

AMD 又🎢

美股都咁難玩

8人房轉16人房。。。

由得佢算，無眼睇

益左你啦可以同人交流

今日豬返琴日贏果d

一個人去痾個尿都要鎖嘢其實幾煩
兩個人輪流會方便啲

唔錯既體驗黎既

今日插好大棍 星期一會唔會更加大

轉燈

嘩
呢個波幅殺死人

我全家都用amd

紅燈 轉 深紅？

好想short大麻

Mu sold 88

灰燈

仆街 amd 撚狗。轉返bunk bed

其實AMD同前排一樣咁多好消息
但係最近半導體 科技股要跌就要跌
打算買隻超LONG CALL 希望冇事

又好似琴日咁+/-0.05%撚到收市

大麻一個朝早跌左4x

又股joy

回一回 等下啦

起身發現又豬

AMD可能係行緊6月調整pattern呢
若然屬實，仲有一大棍

日日高開低收

轉勢了

尋晚納dee 竟然穿support
離股災不遠矣 你們應當悔改

納dee咩事

JEWS STILL PLAYING POT TOYS

China Cancels Trade Talks With U.S. Amid Escalation of Tariff Threats

起身又見一頸血

又要走佬

買左好多AAPL nvda

準備入aapl

入左brk.b

入咗adbe

Google's prototype Chinese search engine links searches to phone numbers

Nvidia 摔一個月低！外資：Turing 繪圖卡效能令人失望

Nvidia 8 月發表第八代 Turing 架構繪圖卡，但科技媒體的測試評論，直到本週三（9/19）才解禁，對外發表。

CNBC、MarketWatch、Benzinga 等外電報導，摩根士丹利（Morgan Stanley，通稱大摩）分析師 Joseph Moore 20 日研究報告表示，Nvidia 新款繪圖卡的媒體評測終於解禁，然而僅為舊款遊戲改善效能，並非該證券原本盼望的大躍進。他說，Nvidia 最新繪圖卡僅提升了舊款遊戲表現，卻未整合先進功能，有點低於該證券之前期待，且由於售價較高，媒體評論也好壞參半。

Moore 並提到，新款「GeForce RTX 2080」繪圖卡的 4K 解析度表現，僅較一年多前推出的「1080Ti」提升 3%，售價還略貴，令人訝異。RTX 2080 的時脈、核心數都較多，記憶體頻寬（memory bandwidth）更超出 40%，效能的提升幅度理應更高。

另外，2080ti 繪圖卡雖然表現改善的程度較多，但高達 1,199 美元的售價，恐會讓多數主流玩家卻步。

年底採購旺季即將到來，Moore 相信對多數玩家來說，Nvidia 的 Pascal 架構繪圖卡，仍會是今年首選。

基於上述原因，Moore 認為，Nvidia 新款繪圖卡的普及速度可能會較慢，遊戲部門未來兩季的成長空間恐不多。

話雖如此，Moore 仍以 Nvidia 擁有長期技術優勢為由，重申其投資評等為「加碼」，目標價 273 美元。Moore 認為，Turing 繪圖卡得等到主流遊戲軟體能充分利用即時運算光線追蹤（ray tracing）等新功能後，才會獲得玩家青睞。

Nvidia 20 日應聲下挫 2.1% 收 226.28 美元，創 8 月 22 日收盤低。

補link

琴晚好多股，尤其係tech同新communication sector，個成交係平時既幾倍

大執位

大麻散水了
我係咪應該買下AMD

n 記真係廢成咁？

唔覺得大陸會俾google入大陸市場

買AMD

adbe等258 all in

屌又跌

想問個股lc 大家除左strike會睇咩？用番港股option 黎睇可唔可行？

會唔會做定因為下星期係指數股大汁位渣？

屌，納 dee 真係好頹，說好的升市呢

---

[我要登上潮文界嘅寶座] HONG KONG NO IT #勸世文 #獅子山精神 #創科導航 #如有類同，實屬巧合

LIHKG

adbe個超大手成交係咩事
呢個星期跌左幾棍,想再加都無錢添

ADBE 真係有前境咩，得套爛鬼 Adobe CC 咋喎

正皮左

再絕望啲要 All in TLRY 㗎囉

年輕人應反問自己為何不all in TLRY call 同put
full pay 買樓冇難度

至起碼張圖仲係靚靚仔仔
慢牛我ok
我唔會玩咁多amd tlry呢D

咁 AMZN 都好靚仔，但唔代表唔貴

有40% cash

屌你咩貼bam圖

做乜鳩呀

巴打醒目
九月我cash out 左兩次
但係profo 仍然一片紅
唉好後悔八月冇全cash

全倉 delta neutral option 會唔係最安全

又唔洗全cash嘅
V MA 有利潤托底，感覺冇咁panic
NKE MSFT 都冇清

除左msft 我都有
賺埋唔夠cover 蝕果啲

Show Blocked User - 俄藍bb

開始有人輸到癡撚線
是咪買左tlry

一爆邊會補唔切

淨係做defined risk trade， 完全唔manage ，爆口左就算

買左v日日睇住ma爆升，v先升少少

4月到依家 MA 動力高過V嘅

咩bam圖？

但係睇長遠 V 仲穩過MA

我自己覺得兩隻都值得入

美股 歡迎討論

新手
見大家啲留言都好似短炒多
香港玩美股洗唔洗交稅

美國人先要俾capital gain tax

唔怪得個個都短炒
根本逼本地人長揸

用富途呢D HK有開公司既仲洗唔洗填表個D？

其實係要填
W-8 Ben (你唔係美國人，就要填）

Amd 倒V姐係點？ 繼續插？

成個condom型出左黎
每日扯高散水

散晒啦 volume細左咁多

MSFT扯高咗收市價

估下TLRY個底係幾多

會唔落返30

師兄你個名點 decrypt

TLRY 真係過山車

過多兩日無左uptick rule又跌過

留名

hkd 快撚d 上7.75

川普帶頭的貿易戰打擊之下，美國最大零售商沃爾瑪(Walmart)可能快撐不住了，率先發
出警告說，新關稅將會直接影響美國製造商和零售商。沃爾瑪未來打算提高商品價格，首
當其衝的消費者可能又要荷包失血了。

貿易戰打到這群美國人！生活開銷恐大增
貿易戰進逼！專家稱非美公司恐轉向北京合作
日10%家庭資產成「死錢」！阿茲海默症患者遽增

這些可能變貴的商品包括聖誕燈、洗髮精、寵物糧食、行李箱、床墊、手提包、背包、吸
塵器、腳踏車、烤盤、電纜線和空調等。

沃爾瑪在全球擁有230萬員工，其中包含150萬美國人。《商業內幕》(Business Insider)
報導說，沃爾瑪日前曾寫信給美國貿易代表Robert Lighthizer，信中提到川普總統加徵
新關稅，將會提高美國商業和製造商的稅收，更可能讓消費者必須付出更多金錢，才能買
到想要的商品。

這封信是在川普宣布對價值2000億美元中國商品加徵關稅之前發出，但顯然該意見未獲採
納，如今木已成舟。沃爾瑪表示，未來如果不是供應商少賺一點，或是自己願意利潤減少
，消費者勢必得付出更多費用，才能買到上述商品。然而消費者只能選擇少買一點或者乾
脆抵制不買。

股joy

put wmt

咁似大陸打飛機文

無開市, 好悶

學下玩外匯

求入門教學

都係咁睇圖啫

預祝定大家中秋節過得開開心心
btw, 無市真係好悶

快d開市啦

+1
新手想玩長線投資

All in brk.b

外匯真係好易輸身家

祝大家贏多啲

畫線

（新手勿入） 畫圖派 數浪派 高手請入

同Yinn put比邊個好

最近研究緊BNDW，vol暫時細撚到仆街嚇死人

my final call for all in usd

rememberihavetoldyou

好似係單純BND同BNDX溝埋

而家買bond

星期五三個指數成交多上一日成倍但都係紅燈

DROP TO ZERO

轉sector ar

amazon特價

巴打幾錢入
amzn驚鳩咩，放長線轉賺硬

想問下TD Ameritrade既用家，今日入唔入到thinkorswim?
我今日全日都入唔到

In tlry i trust

39買5x 走
幾時可以再撈

$100左右入 睇 反彈$20美金

可以等$100

睇佢落番50~75 橫盤到10月17

想佢跌咪唱衰d卡囉
想佢升咪話d卡勁囉

唔係佢D卡廢唔廢問題，而係game廠未跟得上佢提供到既性能問題

226? diu scare die me

有2000usd 買咩好

有short squeeze 咪有得爆上去
大麻股睇圖都係曬氣
睇news 同 short squeeze 比較有方向

iphone

認真

V

Aapl

未有太多問點開戶post
仲係儲貨階段

只係開戶易左

夠一萬即刻去ib開户

唯一一隻100%贏錢股

最近用model 搵到隻undervalue 股
遲下share

但升得好慢…

如爆貿易戰 72%加拿大人：拒買美貨 拒赴美國

川普總統不斷地指控、侮辱加拿大，並以課徵關稅威脅，渥太華當局雖未在外交上以牙還
牙，加拿大人民卻已忍無可忍。

73%的人說不再到美國

國家廣播公司新聞網(NBC News)報導，在美國與加拿大對修訂北美自由貿易協定的談判觸
礁之際，最新民調顯示，72%加拿大人宣稱如果美加爆發貿易戰，他們將不再購買美國產
品，73%的人決定不再到美國。

美國許多最大的消費品牌，迄今尚未受到杯葛美國貨的呼聲影響，杯葛運動也似乎不可能
對它們造成重大衝擊。

加社群媒體愛國潮爆發

不過，加拿大消費者雖或不願放棄亞馬遜會員權益、iPhone或麥當勞等美國速食享受，社
群媒體卻湧現愛國消費主義浪潮。

推特的「杯葛美國貨」、「杯葛美國」、「買加拿大貨」之類的標籤，以及臉書的「棄川
普買加拿大貨」、「優先買加拿大貨」、「加拿大製造」等團體，都獲得熱烈響應。還有
人貼出照片，顯示商店貨架加拿大品牌全部賣光，美國品牌卻無人問津。

「加拿大製造」網站瘋傳

兩個月前有人推出「加拿大製造」網站 (madeinca.ca)，指點加拿大人有哪些當地產品可
取代美國貨，結果受到瘋傳；網站請大家共同推薦本地企業和產品，使其資料庫羅列的加
拿大產品達到幾萬種。

與親人共同創立這個網站的康貝爾說，網站目前主要焦點在於杯葛美國貨，不過他希望以
後能夠擺脫目前的政治敵對，轉而強調購買加拿大貨。

許多網友也誓言以後出國度假絕不到美國。加拿大工商協進會說，沒有跡象顯示加拿大人
正取消已預約的美國之旅，不過它的調查顯示加拿大旅客對美國負面觀感升高。

加拿大人自稱未來幾年「可能不會」或「絕不會」到美國的比率，從川普去年就任美國總
統不久的33.7%增加到37.4%；有四分之一的人更表明他們從去年初以來就選擇不到美國。

快撚d 開市 我要入美金

有冇人買mu

隨著 iPhone XS / XS Max 在 9/21 首賣，不少網友紛紛上網開箱，或
是直言自己的心得。不過，一些國外網友也在「首拆」後遇到一些瑕疵，包括手機可能在
玩手遊後發燙，或是早在前代的 iPhone X 上，就出現過的「綠線」問題。

出現綠線瑕疵的 iPhone XS，目前仍主要出現在國外，台灣則似乎尚未有相關情報出現。
與 iPhone X 也曾遇到的狀況類似，用戶會在手機上看到一條明顯的綠線，且因為屬於硬
體瑕疵，無法透過重開機等軟體方式解決。

有中國網友也稱，自己用 iPhone XS Max 打《絕地求生》的最高畫質，手機還是出現了
略為發燙的情形。iPhone XS 螢幕出現綠線也引來插曲：由於綠線是三星 OLED 手機面板
過去也有過的瑕疵，一些網友也調侃「確認 iPhone XS 用的是三星 OLED 面板」；「證
明三星賣面板一視同仁」。

至於若有用戶遇到前述的情形，如果手機是在蘋果官網訂購，可以在 14 天內免費退換貨
。但若用戶是在 101 蘋果直營店購買，因條款限制，即使在拆機當下就發現問題，還是
只能走維修途徑，但用戶仍可在 14 天內全額退款。

暫時全倉cash 聽日點買好? AMZN? 有冇人睇好黎緊新興市場? 想入d etf 博反彈

議息後 應該有得彈 新興市場

曾在債市上叱咤風雲的「老債王」比爾 · 葛洛斯（Bill Gross）或許真的老了。

據彭博社獲得的一份 8 月 30 日的文件顯示，2018 年 1 月到 6 月期間，執掌駿利無約
束債券基金（Janus Global Unconstrained Bond Fund）的葛洛斯提高了期貨敞口，槓桿
高達 13 倍，損失隨之擴大。

上半年，這隻基金與大宗商品、貨幣、股票和利率相關的期貨交易損失總計 2.12 億美元
。單看利率期貨，葛洛斯就蒙受了近 1.53 億美元的虧損。

對於當時規模達到 20 億美元的駿利無約束債券基金而言，這樣的虧損幅度不可謂不慘重
。葛洛斯一直大舉投資評級較低的公司債券，並利用衍生品來提高回報。

但這一策略在今年顯然適得其反。截至 9 月 11 日，葛洛斯管理的這隻基金虧損 5.6%，
為同類型基金中表現最差的一隻。截至 8 月 31 日，該基金的資產凈值從去年 12 月底
的近 22 億美元腰斬，縮水至 11.5 億美元。

今年迄今，駿利幾經動盪。彭博社指出，這一表現或許正是源自葛洛斯對衍生品的大規模
押注。雖然投資期貨可以提高潛在回報，但也可能造成超乎尋常的虧損。

5 月 29 日，駿利無約束債券基金的資產凈值下跌超 3%，為 2014 年該基金設立以來最
大單日虧損。當時，葛洛斯重點押注美債和德債利差將會收窄，但這一預測至今都沒能成
為現實，而該基金的價格也仍然未從當時的下跌之中恢復元氣。

7 月，葛洛斯曾直言駿利已經減少了對利差收窄的押注。不過，最新文件顯示，葛洛斯沒
有放棄這一策略，而是利用期貨進行了雙倍押注，結果越跌越慘。

截至 8 月底，葛洛斯管理的這隻債券基金已連續 5 個月失血，僅 6 月和 7 月的贖回規
模就高達 2.32 億美元。截至當時，該基金年內的贖回規模約 9.68 億美元，縮水幅度高
達 44%。

葛洛斯糟糕的業績表現已經引起了他老闆的不滿。駿利資產管理集團首席執行官
Richard Weil 曾在接受 CNBC 採訪時公開表示，葛洛斯「錯了，錯得很厲害」。

Richard Weil 表示，葛洛斯承認他做了一些很糟糕的賭注。「他相信仍然存在通膨不會
失控的基本假設。」

與此同時，年逾古稀的債王還深陷於與前妻的離婚官司之中。兩人之間持續 31 年的婚姻
破裂後，名畫「遭竊」、豪宅水災、僱傭偵探等等鬧劇悉數上演，令債王焦頭爛額。

全球最大礦機龍頭比特大陸（Bitmain）傳出因投資比特現金（
Bitcoin Cash，BCH） 失利，損失了3.28億美元（約新台幣100.96億），恐在未來幾個月
內面臨破產的危機。

根據《Bitcoin Exchange Guide》報導指出，自BCH的最高點至今，BCH已經折價逾8成了
，而根據BitMEX研究分析，身為BCH的擁護者的比特大陸，因投資BCH損失掉3.28億美元。

除了投資BCH失利外，比特大陸也現存一些問題，如近來沒有新的晶片產出、且其人工智
慧 （AI） 領域的市佔率也沒有提升，目前該公司也面臨大量存貨損失的問題。

想問。amazon 係咪要分折兩間公司？

贏到錢就係好股

上星期amzn 同aapl 輸太多
今個星期改變下策略 穩賺算

from twitter

高J 左TLRY 嘅巴打係咪諗住繼續坐？

港女又跌

呢隻肯坐就ok
我$134入
唔經唔覺已經升到$150
接近12%升幅

我139入

MA V ADBE
慢牛 坐定定有錢淨

137入
個倉3頭馬車
v axp adbe
fdx收左皮

期大爆趺

MA V 四月中同一日入，MA贏個馬鼻

中国发布《关于中美经贸摩擦的事实与中方立场》白皮书

睇完明明無講D咩

futures so red

recession confirmed

尚比亞首都路沙卡（
Lusaka）有一名抗議者高舉示威標語牌，上面寫著：「中國等於
希特勒。」

這場單人示威的發動者名叫路古庫（Lukuku），是一個小型政黨
的領袖，不滿北京加緊掌控尚比亞的經濟。警方將他帶走，讓他
在牢房好好反省數小時。

路古庫並非唯一一個反對中國勢力坐大的尚比亞人。在尚比亞總
統倫古（Edgar Lungu）統治下，中國在當地的勢力越來越大，
尤其是貸款給尚國的重大計畫也不斷膨脹。

其實非洲各地和其他地區有許多人的看法和路古庫相同。有些人
擔心，中國在這些地方推動的種種龐大規模計畫，可能會讓早已
脆弱的經濟更加走下坡。

路古庫表示：「我希望喚起國際社會，注意中國在尚比亞的影響
力和貪腐行徑。」他穿著一件白色T恤，上面印有抗議口號「＃
對中國說不」（#sayno2China）。

和非洲其他數國一樣，尚比亞的最大投資者是中國；由於後者提
供「無條件」援助，尚比亞的大部分政府標案，都由中國競標者
得標。

中國忙著在尚比亞各地興建機場、道路、工廠和警局，這些大興
土木榮景背後的資金，主要來自中國的貸款。

路古庫表示：「中國即將從尚比亞拿走一切。他們已透過這些不
道德的債務，接管我國經濟。即使未獲國會批准，我國政府仍持
續和中國簽署債務合約。」

尚比亞官方公布的公共債務金額約為106億美元，不過最近數月
有越來越多人懷疑，政府隱瞞負債，一如鄰國莫三比克的情況。
莫國政府2016年被迫坦承，隱瞞20億美元的貸款。

由於擔心尚比亞可能步上類似後塵，國際貨幣基金（IMF）一度
延後和路沙卡進行13億美元貸款協議的談判。

尚比亞的主要出口品是銅，不過這項大宗商品價格暴跌，引發各
界擔心，路沙卡可能甚至難以支付既有債務的利息。

路古庫及他的支持者深信，尚比亞正濱臨將國營電力公司Zesco
、路沙卡機場，以及尚比亞國營廣播公司（ZNBC）控制權交給中
國的邊緣。

尚比亞財長姆瓦納卡威（Margaret Mwanakatwe）堅稱，今年上
半年已支付3億4200萬美元的利息給債權人，其中53%的債主來自
商業界，中國人只占30%。

不過尚比亞最大反對黨發動推翻政府的運動，主打的理由就是中
國透過債務主宰尚比亞。

美國總統川普（特朗普）對由中國進口產品加徵關稅後，亞洲越來越多記憶體晶片、工具機等製造業者，正將生產基地從中國轉往其他亞洲廠區。

據中央社引述路透社報導，公司代表和其他知悉業者轉移計畫的人士表示，自美國7月開始對第一批中國輸美產品課稅以來，日本的三菱電機（Mitsubishi Electric）、東芝機械（Toshiba Machine）、小松製作所（Komatsu）和韓國海力士（SK Hynix）等業者，就開始規劃生產轉移，目前正進入計畫執行階段。

另外，台灣電腦代工大廠仁寶和韓國樂金電子（LG Electronics）等業者，則正針對美中貿易戰持續或加劇等情況，研擬因應計畫。

業者快速針對美國關稅問題採取回應措施，是因為許多大型製造商在多個國家設有生產設施；在未建造新廠的情況下，起碼可將少量生產作業轉移到他國。部分政府，尤其是台灣和泰國，也積極鼓勵企業移出中國。

電腦記憶體晶片大廠海力士正將某些晶片模組生產線從中國移回韓國。如同美國競爭對手美光科技（Micron Technology）將部分記憶體生產線從中國轉往其他亞洲地區一樣，海力士的晶片大多在中國以外地區生產，但部分晶片運往中國進行封裝測試。

直接了解海力士生產轉移情況的消息人士表示：「有些在中國製造的動態隨機存取記憶體（DRAM）模組產品會出口到美國。海力士正計畫將這部分DRAM模組產品轉回韓國（生產），以免被課稅。」

前述消息人士表示，海力士的大部份生產線都不會受影響，因為中國在電腦和智慧型手機製造上具有優勢地位，因此中國目前是DRAM晶片的最大市場。

東芝機械表示，計畫10月時將輸往美國的注塑機生產線，從中國移往日本或泰國。

公司發言人表示：「我們已決定將部分生產線移出中國，因為關稅的衝擊相當顯著。」

另外，三菱電機表示，銷往美國的金屬加工機生產線正在進行轉移，將從中國東北的大連製造基地，移往日本名古屋（Nagoya）廠區。

台灣電腦代工大廠仁寶的一位高層主管表示，美中貿易戰對公司的衝擊目前仍有限，不過公司已開始研究因應選項。

這位要求不具名的公司高層表示：「我們也可以利用越南、墨西哥和巴西的設施，作為替代方案。不過這麼做並不容易，因為我們的大部分生產線都在中國；目前沒有其他國家可以取代。」

規模較小的製造商也正在研究對策。一位直接知情人士表示，生產空氣清淨機等產品的韓國醫療設備製造商IM Healthcare正研究，一旦美中貿易衝突升高，就將生產線移往越南或韓國。

All in jd put, free money

put 曬iq jd baba nio
每日執少少

baba pre 已經跌緊1.75%

aapl

得罪講句 今日再穿support 應該會連跌多3-4日
仲要aapl 跌一定拖埋大指數 跟住amzn 又跌
今次上硬kfc

正股驚西咩

睇下今晚係bear trap 定係falling trend

amd 唔跟大市

咪又高開低收

今晚止蝕搬啲錢炒港股算

bull trap

amd 係信仰

而家個倉沽剩amd

AMD 我已經唔太CARE
反正都係跌就加貨 升就坐

大市繼續差落去咪散咁啲call 換put 補下血

Put ?好撚驚佢一野夾上去
唔係好識睇盤

算係利好
不過semi 好似有排俾人洗

跌到40 ok?

無可能 今晚有反彈 $150

先跌落40 再抽上150 deal?

bye

Short put or long call

Ok

BREAKING: SiriusXM to acquire Pandora in $3.5B all-stock deal

睇緊科技股大盤會調整

係咪熏戈於10.14蚊以下買入=必購

Aapl而家個價入得過？

入黎一齊坐

正股驚西咩

amzn 盤前走左

Sq

美股呢排好似唔多對路

TLRY

我都覺

Nasdaq 早兩星期railroad track pattern

走咁d貨等特價算

$101 有買盤 今日買入價

一踏入九月都已經唔多對路

咁之前真係谷得太行

唔係隻隻股都跌嘅

又有新玩具

put jd

仲痴線個大麻

中秋掛住睇月光都唔記得望下

手持佛系股應否走

納指呢排有排仆街
好多pre market已經跌定，on9

巴打有入?

amd premarket 一定升

looking for a put

我反而覺得bear trap 多

都係個句

走牙！！！

今次可能美股完結，出貨先

唔走笨撚柒

美股今晚有可能股災

納dee

要走今晚好走 聽晚drop to zero

各位美股師兄中秋節快樂

跌係咪因爲cancel talks

屌tndm都玩呢d野

傻西都識玩

高開低收

Tlry $100入得未

依家低開

yang 開始見底

今日低位明日高位

all in

Amazon穿咗五十天線

唔學得option, 萬一睇錯可以守

同我跌到28號我出糧日

好彩TSLA同AMD生性先唔駛輸咁多

Square

屌 amzn特價完

大麻 已汁$10美金

中秋節快樂

驚咩丫，一陣間仲平

引牛呀！

巴打 有咩要交低好講

唔通今日轉勢日

TSLA個V靚到

屌twtr畀大戶一下沽爆咗

有冇dis 粉絲

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔到嘅

高開低收格

調整一陣我覺得ok嘅
不過連跌5日都唔升係有啲on9啫

MU 做咩

同我一齊all in TLRY CRON

屌 冇特價買返amzn

上返33先有希望

今日個勢幾好wo, 破腳穿頭

邊隻？開咗市半個鐘咋喎

SQ AMD TSLA CRM TSM MU SPOT

Sq頭先超級大特價 買左就fat fat

插杜指抽納指

星期五晚買左
fb c
mu c
tsla c
nflx c
amzn c
暫時全中

邊個會估得中

我個心好撚痛

我上次83溝左d,無哂錢溝

$90貨坐緊

回調高位計調左10%，如果仲信牛市 應該唔會再穿

ABMD!!!

AAPL食左屎黎?

大麻股cgc 一支獨秀

係咪破左3角？屌 岩岩見彈走左

AMZN 特價完

定啦 落返1880再買過
一次來回賺double

$20 啦 勁撚到 今日反殺

IIPR

剩低100蚊買咩好

AMZN似見頂喎

今日睇納dee 表現
彈得返上去就all green

六合彩

我地又燈番落去

升緊啦 俾啲耐性

sq 87加左倉

MU 做咩春

260開始買 355走曬

每日都係同樣劇本，悶唔悶啲

GE 跌穿12蚊...

又想高開低收

一陣又見紅收盤 喊都無謂

出面仲有位巴打推介過

每日呢個劇本好悶

而家越跌越多

連跌第六日

唔跌點升

渣到出業績

比起NVDA算好啦

今日油股咁爆

收市又31蚊☠️

跌返落28蚊先算啦

不要再說了

put左?

星期五尾市似想突破追左，希望無死

認真想請問amd appl 前景點 我覺得兩邊都唔差 但呢兩隻近期好弱

唔通等26號出方向一野夾上去？

跌又驚跌
升又話貴
幾時先入

兩隻都手持啦 咁都要review下架嘛

納dee做咩

ftch

又反cup

呃完貨啦？

大奇跡日

TNDM 都反CUP

恭喜今日撈底SQ 巴打
28SEP DEAD 嘅CALL 各左200%+

冇買到XOM

無睇15分鐘就轉燈

我指tqqq

今日有驚喜反而係nflx
call spread 穩陣執
上星期成日升升下轉燈

81$ 個下猶豫左
84再猶豫左

好似震走唔少貨

SQ 你唔係搏末日 我覺得輸極有譜
(假設美股仲係牛市）
同樣道理可以apply 落mtch etsy 呢啲growth stock

高追左兼等返家鄉
但一d都冇驚過

可能你地會覺得我痴線
不過今日v ma 跌
我會大手加貨

Mtch都坐緊艇，今日加左貨
唔敢再玩市值低既股，撚到

拉返長黎睇 mtch 有排升
你如果唔係玩option 怕咩坐

聽日有小米系公司上市
又要10秒合體

唔怕坐 但細價好容易比人一棍10%
前個排食左幾棍

細價我慣左逢一棍跌就買call 仔
佢第二日升返3-4%
隻call 都賺80-130% 都300usd+
執少少好過輸

古惑的槍，同上週尾既走勢啱啱相反

搏咗d ITB 末日put

AMD 好似想衝32

又燈
你地中秋都掛住睇市咁鬼勤力

無女唔通唔睇市咩

仆街,我SC下個月尾9蚊突然爆邊,好撚驚

AMD 上呀

AMD AMD

聽朝要一早起身，而家七點九但係就訓

有
就開車，坐穩

升咁快好驚

等有green candle 就入貨 上返370先放

350 已經入左，等佢破橫行

fat fat la 巴打

你全倉amd 仲fat la

唔使驚，夜d會轉返個紅燈俾你

巴打點睇ANG UAA

Amd 入唔入好

入左之後唔好理，由佢擺，咁就贏啦

買nvda amd升，買V就MA升

呢個真呀，壓縮到最窄先爆上去，又俾時間我搵下錢入

The Verge: Apple and Salesforce create a strategic partnership to bring Siri to enterprise customers.

強強聯合

我隻crm 有救
好撚滾動

shhhh

Abmd cls...

呢個deal我覺得AAPL着數啲，假如唔會出Android版的話。。。

IBM，MSFT，ORCL喺enterprise software要追番上嚟又難咗

thanks 巴打 學到野

crm 即升0.5%
開心死

KORS買左間意大利野反而跌7%
好大陣OVERSOLD味

AMD又黎

炒完大麻又炒返啲普通嘢

AMD 終於有日唔係高開低收

仲爆緊

屌牙又爆升…

isrg

又MISS左買AMZN既機會

be bear, my friend

兩星期前賭左nke er
今晚想加注

有40個正股

俾篇文你一齊打J + 鳩叫

睇得多棧心情唔好,扑暈自己或者做其他野好過

啲錢仲未過到戶口就爆升咗
唯有買第二啲先

尋日semi 普遍都green
大芋今個星期唔洗semi 嘅話 可能hold 到33/34

asna上呀

Amrn 換手率50%

大戶轉手成功
之後成交減少 慢慢向下

仲以為你走哂貨

BA唔好咁快爆住please

Option implied move 姐係IV抽高左幾多% ？

兩星期前補左隻nke er call
豬就豬300
贏就應該500-700

我HOLD正股算唔賭r call
之前瀨過野e

有交易員認為 Fed本週升息可能達0.5個百分點

投資人都知道 Fed 本週升息一碼幾乎已成定局。然而，部份交易員認為，央行行動可能更為積極。

聯邦基金期貨市場顯示，聯邦公開市場委員會 (FOMC) 調高目標利率範圍一碼到 2% 至 2.25% 的機率達 92%。

然而近幾日，市場却出現了更為積極行動的可能性，即調高利率 0.5 個百分點，目前該機率已達 8%，一週前僅 2%。一個月前，交易員則認為調高利率 0.5 個百分點的機率根本不存在。

但是由於 Fed 的談話已傾向鷹派，FOMC 的會議也日益逼近，市場已重新思考貨幣政策方向。

儘管 FOMC 調高利率 0.5 個百分點的機率並不高，且自 2000 年 5 月以來，FOMC 便未曾如此大幅調高利率，然而已反應鴿派 Fed 的市場現在正在進行某些調整。

Fed 本週將舉行為期二天的政策會議，待週三會議結束後，Fed 主席鮑爾將舉行記者會，市場將密切注意他的談話內容，找尋未來貨幣政策的蛛絲馬跡。

超級富豪去年大豐收 今年恐受新興市場動盪打擊

對超級富豪來說，去年又是大豐收的一年，但今年在新興市場普遍不穩下，亞洲超級富豪們的投資可能陷入困局。

據《彭博》報導，根據瑞銀集團 (UBS Group AG) 和坎登財富 (Campden Wealth) 數據，去年家族辦公室的平均回報率為 15.5%，高於 2016 年的 7%。其中，由於股市和私募股權的飆升，2017 年他們在亞洲市場的報酬率達到 16.4%。

亞洲富豪大舉布局新興市場

不過，在 2017 年家族辦公室的布局，大幅放在新興市場，特別是亞洲的富豪們。這可能使他們在 2018 年遭到重擊。

瑞銀和坎普登的報告中說，家族辦公室傾向於追求更高的風險、更多的非流動性投資，這使他們大量投資新興市場。雖然新興市場的股票和債券在 2017 年都表現良好，但今年他們在美國收緊貨幣政策，阿根廷財政困境以及土耳其政治動盪等問題上，都陷入困境。

MSCI 新興市場指數在 2017 年出現全球金融危機以來最大年度漲幅，飆升 34%，但自今年 1 月以來下跌 9%。彭博的巴克萊新興市場美元總回報指數，在去年上漲 8.2% 之後，今年下滑了 2.8％。

冒險可能是亞洲家族辦公室的一大優勢，但慷慨卻不是。 2017 年，歐洲家族辦公室平均為慈善事業提供了 640 萬美元，而亞洲則為 130 萬美元。報告認為，其中之一的原因，可能是亞洲家族選擇以理財辦公室以外的管道進行捐款。

家族辦公室財理成超級富豪新選擇

這是瑞銀和坎普登的第 5 次年度調查，旨在深入了解家族辦公室的獨立世界，這些辦公室負責管理富人的財富、稅務和生活方式。

微軟公司聯合創辦人 Paul Allen 於 2003 年創建了 Vulcan Capital。幾年後，Alphabet Inc. 總裁 Sergey Brin 創立了 Bayshore Global Management，前 Google 執行長 Eric Schmidt 成立了 Hillspire，持續累積個人財富。根據彭博億萬富翁指數，這 3 人的集體財富價值近 1000 億美元。

這類新家族辦公室的理財現象，在過去 10 年來腳步加快。同時，由於亞洲財富增長，瑞銀估計，現在每 2 天在中國就新增一位億萬富翁。在彭博世界 500 強最富有的人中，亞洲富豪排名第 2，僅次於北美。

在最新回覆調查的 311 個家庭辦公室中，37% 是在 2010 年之後創建的。受訪者持有的平均資產為 8.08 億美元，家族平均價值為 11 億美元。Campden 研究主管 Rebecca Gooch 表示，全球可能有 5000 多個家族辦公室。

long BA

美國有咩好ge high div stock介紹？

MLP?

除左mlp個d 有無d after withholding tax 有3～4？

不如用VYMI(Vanguard International High Dividend Yield ETF)再申請用NEC方式退稅？

想入番啲yang

想問下用10萬HKD 入appl. 渣一排轉QQQ /VTI 好唔好

大爆升

入貨!!!

上星期五pm 咪又係一片綠油油
結果......

結果開左市又係 走牙

AMD做乜

SQ PM 已經升差唔多2%

唔知今日又跌幾多

轉all in tlry 啦 pm 又升10%

IG 兩條友走 FB 跌3%
又特價

都話左 反彈 密密食 好過返工

希望跌到星期四

好大獲咁

你做put 啦

最緊燈燈地 一買FB就奶野

點睇 無路捉

TLRY

上次小賺 希望今次唔好又滾尻人

一開市一定跌咁啲 樓下保安都識買

想但唔熟，唔識係咪好似港股咁選

先跌後升

咁有信心咪而家short

其實細注tlry 好玩嘅
唔貪心 set 止賺 有機會買到部iphone
不過過夜就危險 隨時轉燈 輸time value 輸price

唔經唔覺, 下個月又到業績期

102樓下 買 彈10-15%走
正

一跌即買

aapl pm 跌緊

早兩日call 左油

tndm
mo buy

早幾日急跌走咗一半

識玩

fatfat

amd睇保nigga頂線其實真係好夠玩

升得急啲嘅話，呢一浪可能到35/36左右？

尋晚有掃貨

廿零蚊玩到宜加

諗緊幾錢放

ATVI蓄勢待發待發啦各位朋友們

前幾日升完回返D, 咁chok都hold到好野

無hold la
上落做兩邊ja
呢下就做單邊otm

唔用你d chips就告鳩人

abmd

大家點睇呢排 納dee stall 得咁勁

D人食糊了

燈？

AMD今晚破頂OK?

不問價all out yang

似高開低收

咁唔該到左34先 我成手蟹貨

semi

agger

企穩80準備爆上呀

AMD又不舉

LC咗

Sq痴咩線

TNDM

46蚊放左

美股新手。如果睇淡後市，搵定反向ETF做下年部署
QQQ,DOG 搭隻BNO 等中期選舉是咪明智？

另外我見有巴打可以係美股做窩輪但係美股都冇得買， 咁你地係咪做option? 如果做option 的話邊間股票行做得比較平， 入場費較低？ 謝謝

option la
一係firstrade一係ib一係td

大妖股

SQ V MA printing money

47放左

sq 入左正股gogogo

ALT

有無機會上50蚊

高開低收

CRon

CBOE又倒水，-3.5%

trump lol

即刻一大棍

thanks

Trump條撚樣又9up？

Will be speaking at the United Nations this morning. Our country is much stronger and much richer than it was when I took office less than two years ago. We are also MUCH safer!

TRUMP UN speech

幾錢買先

米奇完全唔受影響
今日又升1.5%

we both got fucked

13.6

無乜亂講野，升返得唔得

大部份股都升喎

係，根本on lun9咁佢一出黎就震

美國鄭少秋

Same

揮手

又係時候問AMD 做乜

Advanced Micro Devices, Inc. (AMD) is an American multinational semiconductor company based in Santa Clara, California, that develops computer processors and related technologies for business and consumer markets.

跟左你all in AMD

巴打 輸死冇命賠
冇信心同耐性坐好快就收皮
如果想賺錢 不如考慮下 V MA SQ

啲股call 個spread都幾大，你地點落盤

AAPL = AMD反轉

aapl 痴q 左線

Sq好勁 但現價入好似太貴

11.5都無埋

好過現價入AMD
SQ 上星期跌到仆街果陣 個個鳩叫話好彩走得快
你上星期buy the dip
今日升7%
先唔講買option 賺到笑
正股都賺返餐好

Amd 我31.5 買 想35 走了
Sq91.5 掛緊

Sq 87貨底，跌到83/84再加
今日

SQ FAT FAT 揮手區

我會等佢破埋頂先追返

10 year yield 3.1%

SQ 我賺左就走
依家唔緊入
等佢跌

大家唔當係一回事

等變下一個amzn

睇埋聽日議息咩料先部署 各位師兄賺多d

遲D加息升定先？
唔多熟 巴打賜教

喂cron唔好咁廢啦好無

債息一日未倒掛美股都仲有得去

same 打算繼續溝

amzn 爆緊

TechCrunch: Salesforce, AWS expand partnership with secure data sharing between platforms.

CRM公佈同AMZN合作

琴晚已公佈會同AAPL合作

今個月VTI係咪唔會派息
查左好耐都冇9月個data，連最遲派息既VNQ都已經除左淨

你個名

沖完個涼，轉埋燈

WTF drop to core

amd

AMD冇力喇

SQ

升緊都喊？

尋日升咁多
日日升咩大佬

無買丫嘛

嚇撚死

尋晚升6%
今晚回下咪健康囉

咁樣爆升上去仲驚
雖然都唔錯

聽日加息 自己睇路

寧願回一回好過

AMZN呀

買巴群b 會否 on9?

咁咪買巴郡a

買唔起
三股b 都$5000

AMZN 痴撚曬線

今日NVDA都幾硬淨

FB 拗腰甘款

Amd換sq馬好無

驚你後悔

又轉燈

點解呀師兄

最好同我彈返上
但呢隻除非基本面變
如果唔係我都唔會走

多做多錯
你高j咗咩？

轉啦

巴打 輸死冇命賠
冇信心同耐性坐好快就收皮
如果想賺錢 不如考慮下 V MA SQ

Sq abmd twlo algn

勁。。。

SQ $94.21
唔敢加貨了

SQ 歷史高位

sq痴左線
走唔走左先好

GE係咪要破11蚊

eric唔覺唔覺原本破左52w high

Strong hold
唔好犯我同樣嘅錯誤
AMD 27 走左

我amd都係27走左
見唔對路30追返

Nike -4% After Hour

Nike beats
但係支出大

搵位再入

一隻amzn call救全倉

nke 唔會影響啦
繼續揸落去

SQ 越升越有... 會唔會破100

all in !!!

你竟然唔係大叫 走牙

中7

等升到150先

今晚轉燈一齊大叫走牙

尋日跌唔落 $81 溝左

TLRY 而家係咪份手好時機 定散左水 呃我入貨再向下炒

TLRY 而家係咪入手好時機 定散左水 呃我入貨再向下炒

其實冇咩野 pm 睇下回唔回
同埋睇dow 扯唔扯返起
加息結果都有影響（跌）
輸少少冇計

點解咁講?
唔識野求教

SQ
一件升咁多

有間行出嚟吹奏就升咗10%

iPhone XS Max銷量比預期好，睇嚟短期低位已過

之後要睇下個月iPhone XR

早兩個月買左DD責倉,諗住每個月都入DD

aapl calls printing $$

呢隻個STORY吹到好勁, 我真係信佢係下隻股皇

原來唔止，可以SQ嚟出糧，唔怪得夾成10%
CNBC: Square rolls payroll services into a mobile app, ends trading 11% up.

吹撚到FAANG 要加個S 睇下幾時直插

係呀,尋日係出左呢個NEW APP 之後即刻抽上,
跟住我另一隻 ADP 即插

之前高位追完冇左8%做左止蝕，依家又升返
依家乖乖地買msft ma再搭多隻amd坐低算數

認真討論 SQ會唔會玩到搞埋虛擬銀行

有可能，之前去美國真係好多小鋪用佢地套系統，係美國發展得好好。佢而家最大風險係amazon , 因為amazon 近年愈來愈鼓勵中小企賣家上佢平台賣野，做埋SQ呢塊唔係無可能。除此之外，真係發展得幾好

再低先買
101$

買番十手 先

蒙眼買多轉SQ

想入call入咩好

futures 大升
今晚兩點加息
美股牛四confirmed

Amazon Pay
Paypal
Chase Pay
Masterpass
Visa Checkout
.....
....
...
..
.

我新手黎

加息預左 我好奇美國而家11月會唔會加多次息

to all TLRY holders

(醬油：reddit)

走牙！！！

話12月
如果連加兩野
好多"專家"話 a rapid bear market will happen

做咩姐你

獲獲禮拜3 都洗一洗, 今晚走一走,真心怕怕

走完又入唔覺煩咩

tndm 最後武士

sq最後上車機會

只係買SQ個股係有啲淆底
買IPAY算了
有V同MA傍住 個心都舒服啲

變左SQ認真討論區

走牙！！！要錢唔要貨！！！

高位期結平好倉，再反手開下月淡倉？

yes
牙婆都識

加美貿易談判進入限期前最後一週，加拿大總理做出靈活表態，說可能在美墨協議的基礎上談。美方則警告，準備好在沒有加拿大的情況下和墨西哥簽雙邊協議。

新版《北美自由貿易協議》需要在10月1日前提交給美國國會，但是，加美雙方的談判目前還沒有突破。

雙方談判難的一個重要原因是，美國和墨西哥8月底先談成協議後，才請加拿大加入，在已有的協議上和美國談。

不過，上週還在強調寧願「沒交易」，也不要「壞交易」的特魯多總理，在週二（25日），態度有明顯改變。

在紐約一個外交關係委員會討論會上，對於美墨協議是否可以成為三國協議的基礎，特魯多說：「他們（美國和墨西哥）達成了一些協議。 我認為有可能在他們的協議基礎上談。」

特魯多接著又說：「但我們知道，加拿大的利益是我們必須保護的。」

隨後，美國貿易代表萊希特澤（Robert Lighthizer）在紐約的一個會議上表示，美墨已經準備好在幾天內推出新貿易協定，不管加拿大是否加入。

對於加美談判，萊希特澤說：「我們之間的差距仍然相當大。」「我們的希望是，加拿大能行，並立即加入。」

一些美國的國會議員及商業團體表示，反對不包括加拿大在內的雙邊貿易協議。但萊希特澤說，「加拿大沒有在我們認為必不可少的領域做出讓步。」

加拿大陷兩難境地

北美自由貿易談判已持續超過一年，一直寸步難行。期間墨西哥經歷大選，美國在面對中期選舉，各方都希望儘快達成新協議。加拿大本應是談判中壓力最小的一方。

美國在市場上占絕對優勢，因為墨西哥和加拿大分別有80%及75%的出口產品銷往美國。加墨兩國開始的策略，是堅持三方談判，免於對美國處於太大的劣勢。

今年夏天，出現了美墨先雙邊談判的局勢，並於8月底達成了協議，把加拿大一下推到一個被動境地。墨西哥官員對此的說辭是：加方也有雙邊談的想法，加拿大駐美大使去年曾表示，加拿大將根據其利益，採用三邊或雙邊談判的做法。

加拿大認為，墨西哥在談判中做出了過大讓步，比如同意取消了舊協議中用來解決成員國之間爭議的機制（第19章）。

對於美國要求加拿大開放其受保護的乳製品行業，加方也一直沒滿足美方的要求。

現在到了關鍵時刻，墨西哥現任總統Enrique Pena Nieto須在8月底和美國達成協議，才能給美國眾議院90天的時間審理及通過協議。這樣，他才能在11月30日離任前簽署這項協議。美國在11月有中期選舉，美墨達成協議被認為對共和黨有利。

加美這週如達不成協議，加拿大將要面對難料的變數。

green 都走牙

SQ PM

SQ 69$揸到依家

勁

過埋議息先部署

vol細到癲你唔怕咩

ching黎緊睇好咩
發覺你日日賺

一個月無入黎
舊人都走哂

我$59揸到$69放左,之後$79買番 $92走, 不過個陣極小注
到真正大注就$88買 而家慢慢減番倉BALANCE番,
日日GAIN / LOSS都比SQ 影響得太緊要

SQ 唔怕揸

aggre
all in左110call fatfat this time

上哂岸

個個發晒達啦 得番我地d窮撚

可能all in 左 AMD

失業巴唔見左
唔通變左就業巴

約定agent 睇樓啦

得返我呢啲新手

其實高手淨係玩八月超級大牛市已經賺夠 買收息股財務自由ing

short INTC
long AMD

講埋d鳩野點搭爹

fatfat
11月到期

有D留言睇唔到

我無腦坐貨，揸aapl amzn brkb sq nvda都揸左幾個月

咩事

佢已經去左佛系炒股最高境界
唔上連登美股po 唔受呢度言論影響po

睇唔到5p字

bull trap?

死圖ar 清

梳
試多次先

Amd 盤前無升 應該唔會高開低收

有無人g富途option幾錢手續費

今晚轉炒GoPro

晚晚印錢

有冇咁堅 無咩增長潛力wo

玩具黎
俾大芋撚幾撚 賺完錢就變去返cents

你講啊，可能一開市全日高位呢

呢排大戶係咁喝好啲細股/中概股

低開低收

準備做死忠

身體力行增持左，期望AMD砌低INTC

痴線 咪害鳩人啦
識買一定買SNAP

SQ 升甘高點買

我重倉AMD

富途見人98追左

Sorry 97.3 今晚仍然按兵不動等議息

CROn上晤番12含得

ATVI 終於肯升

含左成個星期，肯射未，冇水花

高追SQ中伏

係咁跌

又跌

Amd收得皮

市場會罰唔聽話既人

我想喊

買左隻西股, 日日出陀螺
係咪走得

喊啦 一齊喊

Fab 陰d陰d甘上

FB

邊隻呀

唉 輸突 張圖核突到

屌以為穿30

jd 做乜撚野

atvi
你阿寶summon

Fire!

終於賺錢 hold 撚左成個月

又中

ching發發啦

sq上車機會？

賺好少

ROKU 真係好撚勁

都無買到 講到明等埋議息先

Sq明撚狗，

AMD 做乜

心痛

長揸啦一齊揸到2020好嗎 到時一定過$150 200在望

普通電子嘢

sqqq

破唔到頂又落番

sqqq先係

SH!

唔係真係覺得佢短期1-2個月升到40呀

teva

富途有人講得幾有道理

渣半個月已經有10幾%賺，未計之前爆上個啲

好過買其他股好多了

我賣左
下次大跌叫我入貨

先左咁多
跌少少就

D油chok到

Nke, sq特價時段已過

有冇人留意緊LULU

又係我
手上有隻$160c

nke 抵買
SQ Volume 有啲低 我唔玩了
Good luck 巴打

好難頂，上次開市71半日跌到落69，之後68頭

MSCI啟動提高A股指數權重諮詢 建議納入因子從5%增至20%

各位有買EM etf既，準備會加多啲a股

唔識玩期權 如果佢突破161應該小注一筆

lulu 新興股慢牛 但好穩
好多女買

今日Nflx 好堅

大麻今日特價 大家快入

唔好呃自己啦
11都無 減半 死亡叉

手足你個名...

大麻唔太睇TA
TLRY RSI 100 都可以照爆
不過同意巴打講
唔好呃自己啦

SNAP 真係跟劇本
一上9蚊就跌
free money on99

真係理想與現實

TSLA

反而tesla今次生性
上300幾日都未碌番落黎

市面上好似得appl可以長渣 其他無隻靚

Snap 除非大好消息 否則都係陰乾咁跌 short 咗1300股

就快有隻優質大陸公司係美國上市:p

但成交差d

末日call molamola

哈哈哈哈哈 聽朝去ifc

拿拿聲賣啦
擺到星期五輸埋time value

我都bookmark 咗
巴打我發覺我同你買股口味差唔多

amzn 同tsla 升到冇brake
可惜早放曬

M型都玩?

上星期先斬撚左AMZN

巴打我唔搞gay

玩 嚴守止蝕, 輸緊話都係輸FB 既PROFIT

呢隻野幫我輸緊amd d錢

美股日日升

好想見到你扯旗

前幾日咁啱見到
都係鍾意博下突破，賺小小地補貼下

FB竟然曉彈

陰d陰d彈緊

邊個燈LULU 呀
轉燈

sor, 又係我呀

求下巴打你買fb 同spy
我put 緊

fb 我有

spy我有voo, 算唔算

short call SNAP應該可以食下時間值
short call JD又要嚇9我,又係一short就抽上去
long put GE希望有肉食

上星期仆街執左ARKK,其他正股照舊佛系

有無人有買twlo, 屌正一老千股，無路捉

大戶bo

窮撚黎

long call GE 好似幾抵玩

等2am再睇

但係ge 唔多掂wor
put 反而多肉食

sq 同 amd 都高追左

今次唔敢put tsla

bro your name

ATVI瞄準11月1號業績

業績食屎
Nke beat哂，係gross profit 比expected升低左0.1% 都質落去

1001